有無人有把握打低泰臣？

比前係咪有個人擂台上打贏佢，但佢唔服氣咬甩對方耳仔

果場對Holyfield, 睇精華55波, 對方成日用頭撞泰臣, 佢忍唔住一野咬佢

我

求其一個忠誠勇毅啦

去ufc Khabib 屈死佢 泰臣應該一回合都頂唔順

見過真人 又叫我轉圈又叫我介紹自己 俾佢撚到一棟都冇

咁係係第一日就遲到 抵俾人撚

khabib體重差太遠 dc或者stipe啦

唔係個個連登仔都得咩？

咪ff 啦 泰臣重磅咁多

牙輝？

我遲少少啫 條撚樣使唔使咁串

唔自爆

其實我覺得你個陣演得幾好，泰臣無乜料真心

如果冇得揀, 面對面,
5% chance啦

原來係你

多謝！

邊個？

曹星如

訓醒未呀

weight class都唔同啦 打春
khabib係UFC都唔敢上一個class挑機啦

最記得嗰陣時啲廣告商係落廣告喺泰臣對手既鞋底度

起碼要Usman個重量先可以打贏Tyson